自從泳總單野nike點解對歐凱淳佢仲咁有信心？

你話all in 曹星如我都理解
畢竟不敗(唔好理係唔係刷成績先)+形象正面
但歐凱淳近幾年做”演員”做model 出event仲多過出去比賽 好似完全忘記自己係運動員咁 仲要加埋佢泳總壇野收尾收到咁撚柒 佢叫泳總交代既野人地一句都無回應
而家仲要nike幫佢出隻專屬配色既air max270
點解nike會咁撚重本又咁撚有信心掉錢落佢度

專屬配色其實一啲都唔重本

廣告唔洗錢咩
話就話求其姐隻色 但個盒都靚架
仲要大中華佢係第一個
睇得出nike好重視佢

屌你奧運個期俾人叫佢做東方美人魚架